新出個隻維他奶斷晒貨

低少少糖就成班撚樣搶著買

？ 零糖嗰隻

即係豆漿

7仔 ok大把貨喎

ching咁早就去買

琴晚見到

即係番貨個下？

好飲Wo, 出一公升裝啦

我都覺得不錯
有啲腐竹味

一早出零糖咪幾好
正常維他奶甜到難以入口

一般般

正啊

OK 做緊vip特價 $4.5

我買晒

ok個app做特價
成日斷貨

但冇乜豆味咁 相比維他山水豆漿

無加糖
係得豆嘅糖分
100毫升1.5克

飲死你